{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027748",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3010792",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 사상 S"
    },
    "text": "清潔で清潔なササンS宿は、計35室の客室を保有しています。この宿は釜山-金海軽電鉄掛法ルネシテ駅、釜山2号線沙上駅、釜山-金海軽電鉄沙上駅、釜山2号線甘田駅に近い位置にあります。支援言語としては韓国語が使用できます。釜山沙上S宿では1万ウォン即時割引が可能なクーポン箱をご確認いただけます。ただし、オンシーズンや特定日、祝日(前日含む)には料金が変動する場合がありますので、ご注意ください。訪問者のレビューには、この宿のコスパが高いとよく言及され、きれいで広い部屋とバスルームが良かったという評価が多いです。社長の親切なサービスと周辺に便宜施設が多様に位置しているため移動が便利で、エアコンもよく作動し、価格も安いという理由で多くのユーザーが満足している宿です。しかし、備品が不足して防音が良くないため、静かな休息を希望される方には適していないかもしれません。しかし、低価格とレイトチェックアウトサービス、親切な社長のケアにより、長期間リラックスできます。トイレではリフォームでびっくりしたこともありますが、だいたいきれいで居心地の良い雰囲気です。この宿にはWi-Fiと静音冷蔵庫が提供され、8階には団体客のためのペントハウスとゆったりとした駐車スペースもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室数はいくつですか？",
            "answer": "この宿は計35室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "この宿の最寄りの駅はどこですか？",
            "answer": "この宿は釜山-金海軽電鉄掛法ルネシテ駅、釜山2号線沙上駅、釜山-金海軽電鉄沙上駅、釜山2号線甘田駅に近い位置にあります。"
        },
        {
            "question": "この宿で使用できる支援言語は何ですか？",
            "answer": "この宿では韓国語が使用できます。"
        },
        {
            "question": "この宿では割引クーポンを利用できますか？",
            "answer": "はい、釜山沙上S宿では1万ウォン即時割引が可能なクーポン箱をご確認いただけます。ただし、オンシーズンや特定日、祝日(前日含む)には料金が変動する場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この宿のコスパはどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、この宿のコスパは高いとよく言及されています。"
        },
        {
            "question": "この宿の部屋とバスルームはどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、きれいで広い部屋とバスルームが良かったという評価が多いです。"
        },
        {
            "question": "この宿の周辺には便宜施設がありますか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、この宿の周辺には便宜施設が多様に位置しているため移動が便利です。"
        },
        {
            "question": "この宿のエアコンはどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、エアコンもよく作動し、多くのユーザーが満足しています。"
        },
        {
            "question": "この宿は静かな休息を希望する方に適していますか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、備品が不足して防音が良くないため、静かな休息を希望される方には適していないかもしれません。"
        },
        {
            "question": "この宿は長期滞在に適していますか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、低価格とレイトチェックアウトサービス、親切な社長のケアにより、長期間リラックスできます。"
        },
        {
            "question": "この宿のトイレはどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、リフォームでびっくりしたこともありますが、だいたいきれいで居心地の良い雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "この宿で提供される設備は何ですか？",
            "answer": "この宿にはWi-Fiと静音冷蔵庫が提供され、8階には団体客のためのペントハウスとゆったりとした駐車スペースもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 576
    }
}